有無ching投左建制等食花生

有台妹老婆
香港有個供斷單位
打算搵多幾年錢就過台灣
雖然個心支持港獨台獨
不過老實講香港變成點我完全無所謂
今次特登投建制 希望快啲赤化
一黎有得食花生
二黎到時啲港豬走難去台灣我就印印腳係個邊做老屎忽
又可以搵佢地錢
急不及待好想玩玩了

投咗玉蛾

等睇台灣收埋皮 應該仲好玩

你收大台灣都未收啦on9

有
但我投埋另外兩個

打和啦 SUPER

蔡英文民望都唔係好高
下任都未必係佢
遲早又比返親中做總統
到時咪又係台灣省

今日香港，明日台灣

佢行程有夠神秘
連now都訪問唔到